除咗surface 之外仲有咩好用？

求介紹
主要拎嚟剪下片 打下機
文書咁 筆直7000以下